［輪椅復出］2017-2018 NBA賽季討論區（59）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

lm

Lin頭又改名既，-1先

kawhi幾時出得返

梨意志唔堅定茅#曼巴精神

Howard無100%先出奇啦

Sources: Denver All-Star Paul Millsap underwent successful surgery on his left wrist today and is expected to be sidelined three months.

麥樂雞

要睇Jokic了

小丑皇carry

如果三個月都仲頂到前八嘅話都真係幾勁

馬刺留力打湧黑八先出

唔知輪椅返黎打正選定點

輪椅唔係 Rose 咩

唔好笑

Agger

Parker 好笑啲？

屌咪撚攞drose嘅傷黎笑呀

不如笑Bosh?

點解Bosh好笑

柒頭ben聽日是咪驚左foj唔出啊喵~

打和啦 傷既都唔好笑
同埋Parker叫輪椅原意都唔係笑佢傷
係因為大家之前叫佢跑車 老左慢左大家先叫佢輪椅姐
呢到咁嗌佢好耐架啦 連刺fans都係咁叫

LM

前排pop講到Parker個傷好嚴重 過幾日就復出

如果某人斷腳呢

我估正選 murray明顯火候未夠
mills 屎綠都要人磅住 同manu輪住lead
forbes bertans應該得番垃圾時間

唉 最緊要唔好再傷就得

認真想知波縮憑咩高過猴 kd curry

所以我幾憎佢都冇咒過佢斷腳

因為會早過佢地退役lor

呢d都睇fans多少
唔係tmac點會一次就入

Cp3 99.9%真係估唔到
下面好多都好過佢啦

上PO尾問HOF點計，其實係BR自己作條公式出嚟填返啲數據上去
不過6，70年代嗰啲兩成chance就入到

屌你老味，jabari parker你班撚屌咪又係成日係到笑

其實>90%同100%無分別
Melo同VC排到咁高仲奇

明明講緊kd curry,侯，點會無啦啦拉埋t mac講，以tmac做標準佢地唔駛計，已經100%名人堂預訂喇。

jabari parker同japari park有咩關係喵~?

佢老豆係fans

動物朋友喵~?

點解今次無波衫LINK

我屌你老母
用下腦啦

Black Friday 過左 等老死們回下氣

本來想買steelers tshirt 俾人屌到啪啪聲

咁ROSE又有咩好笑呀?

基本上現代籃球名人堂最低要求=上帝左手
成就>佢就入到

Ben wallace要排到幾時，屌你老母

爛網，一線鷹呢D球隊真係可以驗證邊隊強隊有冇hea打

Melo奧運3金已經夠做
唔洗計NBA成就
再講佢有機會破30000分

騎=廢隊confirmed

嘩，係喜歡的FRIEND呢

繼續傾返

TMAC 定MELO 勁d

果時戰左勁耐

清泉呢？？

對呢兩隊，你球員本身有能力過佢地好多，根本唔需要咩陣，你有盡力打就會贏，我騎之前擺明班球員玩嘢。

公牛 小牛呢

輸俾鳳凰城街波隊嗰啲點計

peak tmac
overall melo
有咩好爭

山哥得閒幫我up#1個名單

講緊爛網，一線🦅唔好扯去其他隊牙

t mac 巔峰好屈機
但得分手法melo多啲

整埋table
唔敢得罪76了

嚇撚死人

我勇同我騎個班未入啫

btw comment box dim入
我鐵爺+Fat Tee死中

Warriors updated injury report for Kings game tomorrow
Kevin Durant, left ankle sprain
Steph Curry, right hand contusion
Draymond Green, right foot contusion
All questionable

咁大飛呢

大飛傷哂啦屌

講起大飛 Milos話聖誕後復出

到聖誕分分鐘要直接TANK都似啦

Kd唔100%咁保守

起碼拎多冠先100%啦佢
黑氣就真係唔明
唔好話西決
連個人榮譽都.....

自己打啦，係名+隊lock咗啫

波叔4次1陣 7次1防

咪玩啦
MVP基本上入硬
只係時間問題

rose…

咁因咩事鳩猴會低過佢

Rose 真係未必
得都應該排好耐

但係大力老師.....
唉仲係最年輕mvp

四次助攻王，六次偷波王
四次一隊，三次二隊，一次三隊
七次防守一隊，兩次防守二隊
九次all-star，一次all-star mvp

咁都唔夠入名人堂？

一樣入硬
不過可能夠資格都要遲番幾年咁解

夠入但係唔明點解排咁高

BR Hall of fame Prob formula :
越矮越高base index
賽季數據排名 [波叔AST+STL]
本季前幾耐冇入all star (好似係)

上得9成根本冇分別,都係穩入

換言之KD再報細一吋應該1.000

頭13名都入硬，我覺得

rose排22
但分分鐘佢上面個堆至到西書為止
佢快過呢堆人入仲都得啦（指退役後開始計）

btw其實唔明點解啲人成日話melo入唔到
根本唔計佢nba全部野都100%入到

通常退休後幾多年先會入名人堂

原來個list冇kawaii
咁manu又去左邊

反而無人質疑VC
八次all-star，一次二隊，一次三隊
最多加個入樽王
真係靠人氣升到咁高？

球員既退役四年就有資格
通常越早就可以睇做越夠班
大部分情況下

5 calendar year

票王

暫時最早係邊個

個list剩計nba榮譽咪冇佢
計埋fiba個d佢都好穩陣

《休士頓紀事報》負責跟火箭的老記者Jonathan Feigen透露，Nene將因傷休戰，有球迷認為這意味著周琦有更多的機會，但Feigen表示不然。

「中鋒Nene因為右肩膀拉傷而休戰，」Feigen表示。隨後，有一位美國球迷發了一條評論，稱「這意味著我們可以多上中國火鍋機器了。」還發了幾個鼓掌的表情。

對此，Feigen回覆：「不盡然，Black是替補中鋒，當Nene傷停時就是他打，而不是周琦。現在周琦正下放在發展聯盟，在毒蛇隊效力，而且他因為小腿疼痛也休戰了。」

從Feigen的話可以看出，周琦在火箭隊的輪換位置還挺後面，或者火箭更多的是把周琦看成一個4號位球員，在角色上更偏向Anderson的替補，而不是5號位。

周琦最近在發展聯盟的比賽中受了一些小傷，左小腿有點疼痛，上一場比賽他沒有出戰，火箭也沒有把他召回，不過雖然遇到小傷病，周琦表示自己心情與狀態都保持不錯。

佢真係分分鍾早過lbj

TMAC掛
好似改例後佢個年係第一年四年就入得

Ed Macauley 32 yrs old

其實okafor係咪得罪左d高層？
佢防守係麻麻，但未至於雪佢掛？
連垃圾時間都無得上真係好無陰功。。

其實咩原因都唔係太重要，肯定就唔關實力事

要雪一個人大把可能 等佢走爆料

Yes

美國隊成就

而家爆都得啦橫掂都無得打，洗閪驚班管理層咩，而家訪問都仲咁維護球隊柒下柒下咁

其實係佢打法完全唔岩76

聽日lebron vs embiid點睇

都未至於垃圾時間都雪囉
學樓上話齋，內部一定有d野

係都lbj vs new lbj

想問易帝有無機會入？
識好多朋友因為易帝先打波

Ben腳步跟唔到lebron, covington mark lebron, embiid 弱邊協防?
騎防守就唔洗討論啦

影響下家啊

你係GM都想簽個聽聽話話

Kk crowder love 三個守五個

天子都未撚出聲 易帝收皮啦

Korver追JJ
Love頂embiid
Crowder頂ben

有吾皇一個爆seed都夠啦

Cba 名人堂

之後個教練話點都唔會比佢打

等睇jojo拎40+20

殺雞儆猴囉，無用又唔聽話嘅球員，就算探花都無情講
76嘅二軍太多後生仔，可能想咁樣嚇到佢哋聽話

當TJ HOLMES呢啲都穩定成長，又好難話76單方面放棄drafted班人

真係等睇離隊爆料

Kk 追12號位

Crowder追34號

Love 5號

牙祖都燈你唔係人呀你

同埋中風真係唔缺人
後備既話Amir Holmes都好用過佢

KK
等睇垃圾又屈身高硬食

Jojo越來越屈 又天勾又夢幻步

主要係有jojo, 唔買佢怕

又黎聲討睇76人點仆佳
Ok4正義必勝

你愛ok4就並識黎喵~

原來彭導仲係part time潮人

我諗呢個係最大原因，並且。。
現階段都幾見效

想交易但係 decline 4th year option

我想講，
依刻76人同佢妥協，
即係代表以後76人日後都要面對呢類問題
正如當年溫哥華揀francis，
揀完唔去再trade去火箭，
開左個頭，要好多時做修補

其實好撚仆街
一開頭就儲埋咁多中鋒
依家話唔用就唔用，又唔賣走

遲早有報應

咁你想點姐
騎士係得呢3個努力防守咋嘛

Millsap confirmed 傷三個月
Marc 應該 available for trade，DJ 交易價值又再跌

話晒5連勝個5場防守聯盟第一 俾下面
其他時間包尾

On9

冇人接ok4麻

騎班撚屌似非不能實不為
eg我皇，一時可以鳩hea差腰
一時可以lock down por 仔格芬

當吾皇死架

騎最恐怖係你依家根本唔知佢出左幾多成力

可惜都係唔夠我勇打

佢都係第四節先肯落力防守
不過又吹佢唔漲
佢守獨角獸又得 守walker又得
1-4號都守到 係中鋒頂唔住

死沾狗

Trade daj 返黎

你係死占狗too

如果肯出 nets pick
Marc > DJ

含返你個吾蝗ok？

講開又講 吾皇今季有可能30000+8000+8000

又黎全世界去猗系列
其實今季有幾多單star交易係冇吹過去猗

蛹撚

呢d話題新仔隊聽日等同皇sir上堂啦

呢單真係有風聲唔係吹架喎

av is 占狗

爭冠隊係咁架啦
勇士齊晒章 宇宙隊
馬刺內線爆人

唔係火箭就騎士架啦

咁風真係吹架嘛
雖然本身個意思係

Nets個pick邊夠換all star
搭到咩人出去

唔好睇到一年約個value咁大

換daj一定夠
Mac就未必

但之前唔係不嬲都講重型內線唔適合吾皇明星隊
話阻住我皇爆籃架麻
個人認為daj真係唔覺岩猗

咪等於上年D人話KK個TRADE係打劫一樣

你唔TRADE佢就完約走人 到時渣都無

無話夾唔夾既 佢生涯15年 邊年係搭過全盛明星中鋒?
反正原陣都唔夠勇士打 咪變下囉
唔變實無機會 變下博-6

i mean mac

DAJ邊撚到重型

kk個單都打劫
得騎肯出首輪
如果去左其他隊=？
綁架？

運動型下話

算架喇

咁Shaq=?
欣宜型？

i mean 主要活動空間都係籃底
都唔會指意佢出高位接波進攻掛
果陣俄佬都撞唔小

下季占狗湖迷一家親

只得接lop入樽 而無背籃功的重型

過250磅叫重型

在小牛最近的四場比賽中，他們三勝一負，輸的那場還是加時不敵聯盟領頭羊塞爾提克。Dirk在這四場比賽中，全部正選出場，正負值合計達到了+60，也就是說，Dirk在場的比賽，他們四場比賽分別贏了9分，8分，17分，26分。

26+17+8+9，Dirk本週只要在場，小牛都是贏分，大勝雄鹿和雷霆的比賽，正負值都超過了+15。

之前邊個話Dirk應該返德國唔好阻住牛仔發達話

所以 Marc 好啱用
有射波又有防守

DJ=全面強化版TT
How come 夾唔到

笑大人個口咩

TT守guard 勁d
算有野贏到DAJ

蠅量級：IT
輕量級：Curry
中量級：Harden

Olajuwon：很多球員跟我學過夢幻腳步 但真學到的只有一個

有球迷就問：這些天賦超高的球星到底哪一個是你的得意弟子呢？誰學的最好呢？Olajuwon則回答：「這麼多接受訓練的球員中，掌握最好的是Kobe，是的，你會發現在禁區內他可以很自然的要到位置，完美的展現了我所教給他的東西。」

咁講真我又唔覺得Marc會去騎
騎個Nets pick 開季之後跌價跌得好勁

係啦係啦
吾皇打邊個都夾到架啦
不過一陣輸左唔好又賴隊友

咁牙如呢

講真
正路應該都唔會係top3 pick

賴左好耐啦
個陣你又唔上水抽埋一份
可惜可惜

個腦應該都贏到
黑氣石：射呀屌你.jpg

有超過一半的NBA球隊都向ESPN透露他們有興趣得到Okafor，作為長期計畫培養，但他們都不會這麼急著就放棄選秀權。所有這些球隊都更希望等Okafor自己成為自由球員後才做打算。這也是為什麼Okafor和他的經紀人一直催促76人直接買斷合同的原因所在。

根本唔係76唔想trade ok4

大把機會啦
你慌將來d占狗唔會再賴
叫it洗定屎忽

IT 防守呢個點 未正式幫騎上陣都巳經賴梗你

off season 有傳出過想trade架啦
根本係唔想放
應該同管理層好大仇口架啦

不經不覺 吾王帶領猗士已經不斷連勝

短人係輸蝕d

波縮都未出聲

未必有其他球隊出到更好 offer
Marc 依家同灰熊教練團隊不和，似乎 trade deadline 前會走

波縮夠陰濕

咁網pick + tt 應該換到呀全面強化版tt
呀全面強化版tt + iman
應該換到完全體tt -- marc

2+1約
我唔覺得騎出到足夠asset換marc
實有其他隊出到更好offer

Marc老了 命中率大不如前

其實就唔好出黎柒先啦
球員交易之後60日唔可以同其他任何野一齊作出捆綁式交易

當真係換到DJ
騎熊雙方會唔會肯等／哂呢60日啊

Wade都係走陰險路線

分清楚抽水定真心覺得先出黎廢up啦傻閪

短撚守波唔陰濕根本無運行

我覺得個問題係點解網PICK+TT換唔到MARC但換到DAJ
然後DAJ加件負資產又可以換到MARC咁離奇

呢樣真
尤其flop
細粒比人感覺又彈得遠

Wade都唔算短撚姐...

係吔係吔
又玩依招啊

同位黎講算係輸蝕架啦 btw又唔一定係短撚先陰濕既

短撚係靠陰濕先盡量彌補到身高差距

Tony Allen

塞特點都搶左先

真
asset 多你騎咁多
又阻到你補強

一隊daj
另一隊marc

搶到mac既話
塞fatfat 有得同蛹鍊過

唉諗起六分鐘隊長
齊槍真係唔知點算

DJ 一年約塞唔會搶
Marc 就會

FF下我喇同我湧鬥

有咗DAJ 吾皇就可以玩返15年FINAL個套路
自己慢慢un入籃底得分 一引包夾就嗌中鋒衝入嚟鳩鋤
三流中鋒俄佬都可以餵到一場28分 噸位一樣但靈活度FINISHING都好過俄佬嘅DAJ只有更加稱職
有咩可能會唔想要佢

俄佬有mid range +FT
湖人籃網都搶用

禾皇又然

已被籃網棄用場刀矛得出=.=

我皇今年連三分都好撚準

咁湧都有進步既
而加係內線大鎖zaza
跳跳虎都變跛腳虎

精神支柱牙

D字體

但笑撚左thx

塞特唔會要daj

騎士要daj可以順手甩埋Tt方便lbj 走重建（假設）

禾lin登apps load唔到圖

廢

禾唔撚會走ok?
說好了係騎士結束職業生涯

然後到成個總決賽都係睇hack daj
daj場場射30個罰球

假設真係換左，而我皇又走
騎未必會肯開max比登登
究竟係咪有利重建，我打個問號

等睇梨下年decision3去潮

會衰得過tt?全面強化喎
全面喎

洗閪hack咩=.=
btw 登登依加有6成命中

要做新kd後備 不了

騎士季中3個trade

TT+2018 1st round + Iman <> DAJ

Jr+Frye+網pick<>Mitoric

Love<> PG

即刻清到cap兼組到5星戰隊喵~

登登？

Daj 都順手唔續

得love 同jr 有約
Iman 下年到期約

騎一定要重點訓練osman 好野黎

JR + Frye 貼自家pick 我用kcp同佢換

Iman 先岩

Jr 不了

問題係出左個網pick
唔出大飛彩你都傻
清TT份約個value我唔覺得大得過網首輪
始終下年都叫大年

雷邊會換pg比你
仲有其實大飛如果無網pick都幾難肯換daj比你
個20181st round有咩用

kcp根本無人會換，1年約連個鳥權都無，打起左根本續唔返，傻既先換喵~

比盡合格輪換

大飛輸多幾場仆撚晒街季中一定搵機會trade daj,我覺得無隊會咁順攤貼首輪換daj，個問題係使唔使大飛食埋iman姐喵~

即刻今年補強又可以甩iman 可以接受

Kcp 點都勁過iman
仲短一年約

我覺得daj個trade都未必去得成
騎都唔知占皇會唔會留隊
到時如果trade完daj番黎又無冠
占皇走左網pick又無左
騎真係唔知拎住daj份約仲乜7好

我都同意
騎個mid late 作用不大

要換daj 其實都無咩選擇

重建隊無人要
強隊得騎士「好想要」

本身都唔係咩高順位球員
算係咁啦

大飛專心扶植格芬一個喵

今年到期啊=.=

禾皇走係100%既事
頂盡老來pp式一日合約退休

唔會出網pick 換daj啦

可能係騎士重生關鍵黎

其實無乜所謂，2019，2020個pick都top10 protected , 預左無foj都應該會輸到仆街一定落係前5

黑毛份約既價值又唔難搵po隊出首輪食

問題係愛神點搞，分分鐘trade埋學76人trust the process喵~

唔出網pick好難跑贏／大飛肯換
TT+添頭我係大飛真係唔show你

Love 食兩個pick 一入爛約應該有playoff team 要

其實今年無lbj同5年後無lbj有咩大分別
佢始終都會收皮

【CP3 在Rockets 的表現如何？我們查究他的 #進階進攻數據 】

Chris Paul 今季暫時爲Rockets 上陣5場，進階數據如下：
對 Golden State Warriors ：10助攻 (1失誤)、32.3%助攻成功率*、-20.8攻守淨值* [31分鐘]
對 Phoenix Suns ：10助攻 (1失誤)、66.7%助攻成功率、+26.1攻守淨值 [28分鐘]
對 Memphis Grizzlies ： 6助攻 (3失誤)、40.0%助攻成功率、+18.4攻守淨值 [33分鐘]
對 Denver Nuggets ： 12助攻 (1失誤)、70.6%助攻成功率、+45.6攻守淨值 [21分鐘]
對 New York Knicks ： 13助攻 (1失誤)、46.4%助攻成功率、+23.0攻守淨值 [24分鐘]

註1：助攻成功率 = (助攻轉化成得分次數 / 助攻次數) x100%
註2：攻守淨值 = 100個球權的正負淨值 (Plus/Minus)

#討論問題 ： 這是否代表CP3 融合Rockets 全沒問題？

一日有lbj一日都會係playoff甚至爭冠隊
但你估唔到佢走定留
點都要有兩手準備

騎士其實唔係死局黎，起碼有自家pick有本錢去tank 喵~

姐係foj走對佢地黎講都係可以去tank喵~

想睇如果波縮單核帶箭班友打一兩場會點

講真 遲早都tank架啦

Saric <> Love
喵~

如果daj到期又有得諗呀
反正假設如果明知會無左占皇
不如趁臨尾博一舖
之前先再諗點重建

潮人當年話trade pick都tank左3季先肯比76人喵~

係得隊傻閪網咁撚戇鳩trade pick唔落保險喵~

有些人同我一樣覺得it9 下一份約連年均18m都唔會有喵~

所以我唔覺得佢走唔走會影響網個pick
即使佢走 騎士正式進入重建
唔走 但到佢退休個一年都係會重建
只係可能早左幾年重建

老套講句公 早死遲死都係死

老鼠蛇喵~夠未? 呀喵~

下年大年
如果我皇唔commit留隊
釘未必肯放個pick

DLLM 好似拎一堆Xbox 360 wii ps3 話要換 ipx 咁

換到我唔介意牙

騎士操作好簡單
唔出網pick 同19年後自家first round 下盡量換入daj 呢類到期約兼甩TT 同iman (JR就算啦等佢完約）
（夾d zizic , 黑毛，osman)
咁夏天lbj 走唔走都有操作空間

係驚我皇又踩入釘office逼宮啫

咁啫係出love既啫

完美情況就it , kcp , lbj , love , daj 之後博今年沖冠又keep到未來

一陣lbj睇中邊個要夾埋網pick trade 就危險了

但我諗你潮應該都無意放kcp ？

難講
Kcp 經理人rich paul🤔

可能季中會有風🤔

有pick其實食得過
offseason 可以拎黎質人食爛約

我覺得湖人季中keep到35%勝率就會諗甩kcp

想像唔到唔出pick點樣用一堆無乜用嘅角色球員同一隊疑似想搏TANK嘅大飛同湖人傾TRADE...

依個真
湖就一定唔係tank gala

Daj 邊有吹到咁大市場

之前呢到有人分析過
Playoff 隊得一兩隊有機會要佢

如果TT + zizic 加騎士自家pick (top5保護）
我諗中飛都會傾

外國fans同hupu班友都傾緊換daj定mac

加素起碼要出多一兩個pick

波士頓可以輕鬆出多過騎士

結果乜都換唔成，禾蝗又浪費一年

Joe discussed it in a Q&A session last night, and cited league sources as his info.

Interestingly, Vardon seems to think the Cavs would have more interest in DJ than Marc Gasol if both were available. He sees Gasol as similar to Love, and DJ as more capable of bringing a new dynamic to the Cavs.

騎個專欄作家話騎有意daj>mac

講真 佢依家唔會浪費 大把累積數據紀錄等緊佢破

等睇37000+10000+10000

佢只要冠

想做all time第一人麻

TOP3 都未必入到啦佢

含你就含啦

OK SOR

咪係最終Top3排名一定會係如下:
1. KD
2.MJ
3.Kobe

亞軍有的是

An offseason full of trade rumors involving Ryan Anderson led to him being unfairly criticized due to his large (and for the time being, unmovable) contract. However, as I wrote before the season started, he is still incredibly valuable for the Houston Rockets as one of, if not the best floor-spacing wings in the league.

For a team that relies on 3-point shooting and space for their elite guards to drive to the rim, Anderson is more valuable to the Rockets than nearly every other team in the league.

So far this season, Anderson is contributing in more ways than his shooting. Although he is averaging just 12.1 points per game on 9.0 shot attempts per game (both his lowest averages since the 2010-11 season), Anderson has increased his rebounding to 5.7 per game and is playing much better defense, especially in isolation.

As Kyle Chilek notes for Red Nation Hoops, Anderson has defended 43 isolations (more than any other player this season), but has allowed just 24 total points and 23.7 percent shooting. Those numbers have him allowing just 0.56 points per possession on isolation, which puts him in the top 10 percent of isolation defenders this season.

For someone with Anderson’s defensive reputation and limited physical skills, that is extremely impressive and valuable for the Rockets’ much improved defense. Anderson is also posting the lowest defensive box plus-minus (-1.3) since the 2011-12 season, and his defensive real plus-minus of -0.23 is very impressive, all factors considered.

Finally, Anderson is also helping the Rockets’ defense by increasing his defensive rebounding, as he is now grabbing 15.4 percent of available rebounds on the defensive end compared to just 11.2 percent last season.

壞人平返5M就好了

Yes
KD坐底三冠

Sor係四冠

目前雷霆隊內矛盾被傳的沸沸揚揚，而雷霆隊主帥也終於作出回應：「球員之間的關係並沒有因為輸球而發生變化，但這不代表球隊沒有問題，我們的一些球員打球太保守不敢發生對抗，在我看來他們在畏懼對抗畏懼一切威脅健康的動作，能戰勝勇士就代表我們沒有表面上那麼弱，但你不能只在這樣的比賽中表現自己，所有人都知道受傷會影響身價，但當你不能打出侵略性時就更不會有身價，對於這樣的球員我們必須發出警告，即便離開我們也不會可惜。」

呢幾季基乎所有交易都可以加呢句 comment
不過 Ainge 肯唔肯出手又係另一個問題

講緊邊個
pg ?

講到咁 valuable
火箭唔出 asset 之下，今季咪一樣唔會有球隊用 cap space 淨食佢份約
只係價位好過 summer 果時

今季咁既表現都唔會諗換走佢啦

下年fa簽唔簽肥仔

都唔會換得走啦

純粹想表達 Ryno 張約仲係 negative trade value
同埋我唔係好信 Morey 會唔追 FA

助攻同steal歷史頭幾

簽唔到
幫下壞人平反姐 進步都唔撚講得
人就換唔到
好過有隊傻鳩 攬住件打30minup 平均20得分都跑唔到既垃圾

wb既球品同刷數據打法 令到hupu班友都幾憎佢

續波叔+capela，盡留王子ariza加埋本身堆人
當你拎壞人換空氣都根本冇cap簽咩fa

性格骨氣係幾討好球迷
不過打法真係

唔關事
純粹係因為佢地覺得佢上年搶左哈公子個mvp
另外hupu第3大黑社會就係我勇

如果要用場均20+做標準，連 Simmons 都放棄得

鬼係

嗯 但人地個gm無要跑數呢

講negative value
點夠湖人粒deng
比錢人 養生
#respect

啱啱去睇返火箭個 salary cap
假設火箭真係做到呢樣，只要用同樣方法送走 EG + Tucker 換「空氣」(實有其他球隊肯接，分分鐘仲可以收返個 2nd round pick，unlike Ryno)
火箭理論上會有 55M cap 簽星級 FA + 續 CP3，同時又可以續埋 Capela + Prince，只需要放棄 Ariza
所以我唔信 Morey 無打算 summer 追 FA

trade走gordon+tucker
唔差在換走基石，fa任簽

Gordon Tucker兩張超值約點會攞嚟trade

唔留波叔，唔續capela
咁morey就可以狂簽fa

咁操作係有機追星
但諗唔到原因要放走eg同tucker

PG13 vs EG + Tucker
你會簡後者？

刷數據同波品有問題先令到人憎佢
唔覺得關其他人事

pg要黎 出兩個pick清 ryan都唔會係佢地兩個啦

有星肯 commit 咪放走
追唔到咪唔放走
又唔係放走先可以去 approach 星

清完老奉黎
個時清完咪等bosh，拖到冇晒人走埋parsons先話唔黎
加上而家成隊打得happy又有化學作用
得你先會諗拆骨換星

湖人迷係特別d 唔好咁啦

清 Ryno 唔清 EG + Tucker，PG13 去火箭拎 5M 年薪？

如果係pg 我都覺得可以諗諗既
又唔係真係咁差...

但可能我計錯數啦
火箭組左三巨頭 好似剩係得番Capela

搵人助攻先簽後換
最多咪唔續ariza Capela
火箭都玩唔起三巨 成條後備拆哂 搵撚落場打咩
三巨每隊都想要 但要天時地利人和 有人降薪 4,5巨都得啦

火箭又吸唔到底薪戰士 得王子同nene

佢主要得罪左第一大介要三分天下有其二個個啫

冇人話佢冇實力
只係佢實力值唔值二千萬喇喎

點解唔可以 commit 左先再清？
紅字：勇士？

daj

清壞人+ariza換到pg一定狗衝喵~

大前拎份中產續返pj已經好夠打喵~

ariza 完約

就係完約唔續先有cap簽啦喵~

同一邏輯
咁 Celtics 唔應該要 Irving 啦，Crowder 份超值約唔好拎去交易

OKC 助功火箭 s&t PG13？

咁講法以後 NBA 唔使再搞咩 free agency 啦
因為 DJ 反口一次，所以以後 FA 等 moratorium 完左先好 commit

一件波縮已經鎖死左個CAP啦仲簽鬼簽馬咩

人地衰左，完咗季先咁做

收底薪

火箭今季都衰硬，完左季先咁做

美國國內一家籃球專業媒體今天發表一篇文章，闡述了火箭悍將Luc Mbah a Moute的驚人效率，最後得出的結論是，Mbah a Moute總是能夠幫助自己的隊友有出色的發揮。

本賽季，Mbah a Moute在火箭不但三分球投得不錯，他的兩分球總體命中率（overall accuracy）高達81.6%，此項數據在全聯盟是排在第一位的。與此同時，他在火箭效力期間總是能夠讓身邊的隊友打得更加出色，在火箭本賽季所使用的在一起共同出場時間超過48分鐘的三人組合裡，Mbah a Moute在10個不同組合當中都能夠平均100次攻防至少贏對手15分之多，比如Mbah a Moute與Gordon、Nene這個三人組的效率值是最高的，他們能夠平均100個回合攻防淨勝對手28.8分。

美國國內一家球員分析網站對Mbah a Moute的評價是這樣的：「他的速度、臂展和場上的鬥志都能夠讓他與幾乎每個人形成不錯的配合。Mbah a Moute的長臂在防守端對進攻球員的干擾是非常大的，而且他對很多球員的移動判斷都是非常準確的，他看上去似乎總能夠持續圍繞有球隊員跑動，他擁有破壞對方任何進攻的能力。」

按照NBA聯盟的一項數據分析，當Mbah a Moute在場上的時候，火箭打出的水平像是一支勝率高達72.1%的球隊，而當Mbah a Moute不在場上的時候，火箭打出的水平則是只有57.1%勝率的球隊。從這兩項數據的對比就可以看得出來，Mbah a Moute對於火箭取勝的重要性。

上一季贏過冠軍，常規賽 73 勝、決賽反輸 3:4 都可以「拆骨換星」
火箭依家呢個陣算得係咩？
仲要火箭係 Morey 做決定

近期Osman接受《TheAthletic》的專訪，採訪中他透露了一個祕密，自己差點一場沒打就直接坐飛機回土耳其，告別NBA生涯。

那時還是騎士訓練營的第一週，他在首次對抗訓練中就不慎讓LeBron James扭傷腳踝，詹皇隨後缺席了大部分熱身賽和球隊合練，新賽季至今也多次扭到腳。

「我當時嚇壞了，」Osman直言：「他踩到了我的腳上，我動都不敢動。那種感覺是很震驚也很害怕。隨後他直接走向了冷水池，我被換下後趕緊找到他道歉：『Bron（LeBron），你還好嗎？對不起，我真不是故意的。』」

「你知道他怎麼說的嗎？」Osman笑著表示：「他告訴我：『沒關係兄弟，我欣賞你的打球方式，就這樣，繼續保持下去。』我真的很感激他，沒想到像他這種級別的球員會對我說這個，說句實話，那次訓練結束後，我都準備訂機票回土耳其了。」隨後Osman承認，自己一直記得這件事，因為RJ（Jefferson）和JR一直在開他玩笑：「你來第一天就幹了件大事，搞垮了老大！」

太早老定，話唔定今季湧有人傷

用CP3先簽後換老表會唔會雙贏

Cp3有鳥權架

就係反輸3:4休賽期先拆骨換星，但絕對唔係係賽季中拆骨換星。更況kd價值大過火箭潛在交易對象好好多。

得罪左火箭

點解會覺得係講緊季中拆骨換星？
一直都係講緊 summer 追到 FA 先清約

邊個同你講BIRD RIGHTS唔駛佔CAP

但係佢 cap hold 仲大過佢下份約嘅人工
唔會好似 Capela 咁用 birds right 續

其實我湧邊度叫拆骨
走嘅幾個除咗bogut都無邊個值得可惜

理解錯

因為有底薪老將補充仲勁左添

拆鬼
條龍骨根本係哂到

劇本
雷霆季後賽不入，pg嬲到話要走
S&t pg <>eg + ariza

Jabari parker明星賽後再傷一次，同ok4 一齊底薪一年人箭證明自己，ok4暑假苦練三分原來一直無出但有鼓佬level

Capela感激harden成日帶佢叫雞
應承中產一年咁大把

Joe johnson tony allen見狀加入

秘密武器

清cap 先，簽fa, cp3都仲可以簽5年205m

Barnes & Barbosa
果時一樣有唔少勇迷講返同一套說話：咩咩隊內關係、chemistry、表現/戰績咁好，無球權問題，點解要拆骨

ZIP鳩KD CURRY

吾皇身先士卒試左先

贏到Zaza？

笑4
試用產品

吹FA 等今季完左先講啦
吾皇+PG強勢加盟火箭 四巨頭啊

鐵人都整得傷
勇士幫咖喱同名宿掛定波衫都得了

我唔係好覺得pg同kd有得比

Hakeem Olajuwon Wants to Train Kristaps Porzingis

KD拎2分係幾時

por仔放低銀兩先

nike啲衫真係靚啲

都係鍾意adidas cutting多d

義海豪情價
題外話猴今年仲有冇跟大夢學法

Ching sick ball

走左就無學啦

射緊5買嘅?

Nike cutting成件呀伯背心咁

窄啲長啲

facebook page訂

有冇買自己果件

火箭可以追 Lebron

仲諗緊買korver黑個件定自己

拿呢個黎呢 乜撚都清 除左基石 CP

又幫我皇含喵~

76去塞 接唔接先

吾皇冇幾年貨仔搏唔過牙清

條柒頭最多2+1 唔係1+1
你估條垃圾會簽4年咩

搵水魚接貨你估吾皇唔會牙

我地gm雷神

lbj肯撚定最多簽1+1
以佢打法，打到40都仲得

下年唔會1+1啦
34歲仲咁搏

lbj咁西多錢，個千幾萬對佢黎講真係小兒科
佢而家都明係衝歷史地位

唔好講話去火箭，佢去邊隊組巨頭，我都覺得佢會簽1+1

都係個句，係有第三巨情況下，eg邊有咁多空間出手？ 而且eg又唔係以防守見稱
放佢走搭件唔知咩係好合理

當然你話友情假留底我無野講

eg, Anderson, capella 我覺得係最有機被trade， 前題係要有表弟，lbj等級數既內線黎（我當lbj 打小球四號位）

一隊波有雙james 同cp3 ,射都射到手斷，到時要吸射手容咩易

btw, tucker唔走得，防守太有用

反而覺得佢會係騎士打到退休

咁一定簽長約啦

人唔笑

若然真係走
佢係唔係都有機會掛起佢件衫
熱火都應該會掛

走都分分鐘有銅像
唔係講笑

一個球員又燒過波衫但又起銅像 都幾戲劇

半個世紀首冠，好難無credit

第二次就無咁大件事啦

不過d memes都係抽八年

聽日呀BEN打唔打到

一定掛 應該唔會再燒波衫

有冠功成身退啦

Sor 入錯猗區

我都想知

宇宙湧架呢到

想睇牙ben屌打吾皇

閪門宿番入老母西啦一定

The Grizzlies have reportedly fired head coach David Fizdale.

我火舊教練JB又有得執二攤

Memphis has fired coach David Fizdale, league sources tell ESPN.

真係估佢唔到 話就話連敗 不過事前咩都冇聽過 聽講佢好似因爲同gasol唔啱 咁會唔會代表灰熊冇諗住放棄gasol
我覺得佢都係一個slightly above average嘅教練 應該有唔少隊啱用

西蒙斯今日復出對陣騎士，將對位防守詹姆斯

從來更衣室發生事件一定係炒教練喇。

在昨天輸給籃網之後，灰熊已經遭遇了8連敗。根據此前的報道，消息人士透露，灰熊中鋒Marc Gasol對於球隊的表現不滿，可能會提出離隊申請。
今天據《福布斯》記者Mitch Lawrence報道，據消息人士透露，如果灰熊最終選擇送走Gasol的話，那麼騎士、凱爾特人、暴龍和拓荒者可能會成為這位西班牙中鋒的下家。

消息人士透露，凱爾特人其實在本賽季開始前一度對Gasol十分有意，但是隨著取得了18勝3負的戰績，他們並不想打破球隊現有的化學反應。如果鵜鶘全明星前鋒AD被擺上貨架的話，凱爾特人的首要目標將會是AD。

Miss豬仔

上次睇76人天賦鎮壓火箭，
今次應該都會天賦鎮壓騎士

被占士守死啦

廢青ben恰鳩禾老人家

燒鵝會俾AD走咩

未開始打我已經有啲想射出來

開波未架，晏啲開會無得睇

it想聖誕大戰上，哇，兩邊full team都幾好睇

騎打好快

2隊都中意

我認為Kawhi距離復出還需要幾周時間，他在最近2、3次合練看起來很不錯，我們和老隊友一起訓練，包括Duncan和Bonner，我差點忘了Leonard如此出色，他接近復出了，不過這還是一個過程。你知道的，馬刺不會冒險，他需要幾週時間，大約3週，目前看起來很不錯。

-- Tony Parker更新Kawhi Leonard復健狀況

Source：

lbj一開波就上力

ben比吾皇打爆了

牙Ben

redick on9

同班退休廢老練波

強姦啊

jj...

lbj包辦全隊15分入面既13分 外加1ast

吾皇 ：打開雙眼學野，你未夠班

吾皇：welcome to nba

吾皇：係時候清走25仔個得分紀錄

吾蝗打撚曬啦

我皇屈到

知錯了 比條生路行下

吾皇：朕不給，你不能搶！

占屎炒樽

搶鳩你咪搶鳩你
過氣老餅

老了

近排好多時都係咁

咁打法，睇佢點捱到第三節。

睇番replay
love lob個落點遠到仆街

騎d防守真係唔係一般既柒

搵病閪守吾皇係on9

Saric block 我皇

吾皇可否不要老

唔覺喎

Covington守就差唔多

我諗都幾難再出一個咁既球星
請珍惜大帝

上場準完一場 今場又派膠
紅撚

我皇冇電

成班占狗搶住幫吾皇含

wade有番態成隊真係差好遠

有字母同阿笨

yes
依度所有人都係占狗@湖

兩位可以單核帶到隊入東決再討論=.=

lonzo ball

Wade呢排個態好似幾掂

差十幾皮
我都睇好字母哥 但係球商 統治力都係未夠班

兩個都唔識射波

仲有外投

有green kk同wade 禾落場之後終於唔使倒水

mb今場鳩鳩地

有得睇輪椅出黎30秒

閃電俠
快到禾就追唔到了

成36歲仲快過同有力過對面班後生仔

Dwade好癲 31歲左右轉打法
而家35歲重係咁屈機
1v1對位真係玩哂

76

2兄弟輪流強姦

wade 準到

不打了

76後備比人老人家屌打

輪住守dwade都唔掂
Fadeaway準撚到

猗班廢老唔簡單

投降了

Covington冇起過手

等睇老人家隊上兩節堂又hea打
第四節再教過

睇連登以為炒緊30分

原來JR係騎士正選球員黎😂

記者詢問波波對於Parker復出首戰的期待，波波說道：「30+10。」

irving 抄占士

Simmons真係要好好練射波
下下都layup...
如果有埋射波就更好j

但剩係比上1分半鐘

多謝

btw忽然發現lebron好似大隻左

成日覺得Tj同病閪一齊出唔知想點

嘩屌爆果下快撚到

請問屌打Oneal既Embiid 爆左無內線既騎士幾多分？

wade就死啦 跑黎跑去

Dwade lbj玩雜耍咩

跑死wade

wade救波比76打快攻

wade同吾皇以前點會衰埋呢d快攻

吾皇係場上成班76人唔識打波咁

wade 燃燒生命

Wade已經36歲

開始覺得final塞都係無份打

兩個老野仲以為自己好後生

請珍惜吾皇同wade

點解吾皇唔隊3

Dwade有無機會拎最佳第六人

吾皇就珍惜，wade不了

睇下evans咩數據先

呢個珍
今季開始珍惜緊
不過吾皇打到4x歲都仲得啦佢想既話

戰績差唔會俾

mb

今年final都會係湧猗
應該到季尾就會明顯架啦

打爆oneal?

JJ起咁多手 一啖糖幾啖屎

黑毛做緊咩野

Covington

騎士又要倒水了

騎真係好需要daj

76好多second chances

塞又點

騎個底比人入左幾多分

TT傷左??? 唔出佢頂MB

係

膠what?

騎士finishing 有幾差

成隊好似得吾皇同green可以硬入

吾皇呢球

吾皇助攻自己

lbj痴撚線

屌吾皇好撚勁

King

IT 成鳩日係到刷存在感

紅撚D命中

嘩屌上堂姐唔洗咁牙

岩岩占韋兩公婆係場上打左兩分鐘情章
你傳俾我 我又傳返俾你 仲要係傳埋D無可能接到既位

懷疑嘈左交 依家老公哄緊老婆

我皇又上highlights

我都覺，佢到40歲可能都仲有 Draymond Green咁樣既水平

on79
跑咁快岩啦
跑死班老餅
第四節分勝負

吾皇半場怒砍22分

換撚走jr啦屌 係咁比人開back door 又唔撚揹位 剩係呢兩樣野起碼輸左8分比人

Red panda

你最愛

呢條撚樣真係好廢

好耐冇見

垃圾塞s 好撚有火，唔係打交果種，係認真到好似打季後賽咁

米撚用牙Ben個名幫吾蝗含ok？

同埋佢場場練緊背籃 大力到手一伸covinton成個人比佢推開左
呢到又打多年elite波

又組多件巨頭，真係不了

你不了姐

不過真係跳得矮左 以前一季都唔知有無炒兩次樽
依家一個星期都炒左兩次

有錢買daj？ 賣TT?

要白熊好定daj好

呢半場進攻又睇唔到佢做過d咩
成撚日想落波過人 專心射好波算啦屌

如果無人出手搶，快艇都唯有比人壓價

猗半場53分 得30分係正選 仲要有22分係lbj

Daj真係冇咩隊會出手搶

請教緊dwade養生波 佢練大隻左應該都關事 成個人勁撚厚籃球員黎講 咁又輕鬆打bully波

咪屈 我撐湧

有吾皇喂波

我想要daj

網個教練終於發現joe harris勁過crab

DAJ啦，白熊價唔會低

打底人工都已經高
Daj今年21m 睇下佢肯壓幾多囉
不過如果賣走TT 真係好仆街

點解仆街呢

有咩咁仆街

Crabbe傷左

無野 係我無睇波
都唔會嬴架啦 希望dinwiddie睇得好睇啲
近幾場都食左春藥咁

邊個仆街先？

為左組巨頭 而家傷左就賣走個連續幫你打幾百場既人

點解鼓佬身體質素咁差但搶板防守咁勁

今場傷埋rhj carroll
輸少過三十分當贏

咁JR都應該留?

基石屌打爛網

cls

吾皇又準備上演波縮一幕

基石

本身實力已經好大差距
爛網仲要傷左四個正選
正常呀

屌係wo 唔講唔覺
難怪levert上左黎
連sk都有得出

又開得分mode 4射4中 3球3分

呢啲波都唔洗睇

this is [size=5]BUSINEEEESS[/size=5

佢身體質素都叫差

今季點都要刷到場60分

所以我睇緊76同騎

跳得矮又慢wo
同白人中鋒差唔多速度高度

可能巴打佢仲fit

正常啊😂

你呢個叫運動性喎

sor，咁運動性

又入 基石

but 我真係fit 過佢，佢bump我我可以企實

巴打係咪姓張 叫伯倫

屌你準過curry

屌唔睇啦
今場都係俾harden刷分用

馬刺球員Parker在此前的採訪中表示Kawhi可能會在2-3周內復出，對此馬刺主教練波波也進行了調侃式的回應。

「那是Parker醫生說的麼？我可不會去向Parker咨詢Kawhi能否復出，就是我自己。可能我目光短淺，但我認為可能還沒到那種程度。」波波說道。

一面倒嘅比賽都睇

所以我放棄唔睇

你班仆街以後唔好笑JR廢

JR知道自己有機比人換走就黎料

除左火箭撚25分up 第四節 只要無野做一定場場睇

17分

你根本就係占狗扮網撚

76三分終於開齋

我睇牙ben=.=

屌那星，又炒 ?

76而家先開齋3分

差1助就1節20 5 5

基石第一節全中20分 5助攻 4reb

4隻腳梗係企得實

防守好勤力

5reb 4ast

我屌你老母你老母比狗屌

騎要比反cup了

無睇波
登登做乜9

[size=6]黑毛打出身價[/size=6

你睇下對面咩人先

第一節打左人地全場既數據
基石既第一節真係好撚勁

日常咋嘛

今年再冇mvp我諗會跳樓都似

黑毛

今件冇對手啦

吾皇

得分王 book定了
keep到 個態

Jabari Parker

波叔終於唔洗carry

硬係覺得唔會再比james

猗倒水喇

佢戰績數據都輸比哈公子
比條春

甩手都有雞

love好撚慘

第二次硬食foul

基石唔受歡迎
得分王心足了

麥花臣執件都勁過jr啦

Tj成個pb咁

仲有助攻王...
steal第4

基石一節就跑完數

戰績得分助攻全LEAD
有咩可能唔係佢

parker

係要提跑數 jer住唒

依加先20場......

wait

呢家先留意到點解騎士著白色

禾有明星雞

輕宜家無分主客場衫

今年邊個搶哈公子mvp
佢同佢個隊就仆街了

係囉低調

以現時數據黎講啫

有左好耐

love硬食咗2野

噢,okok
幾時開始架

Hupu

第三節有啲主場雞

你屌杜老母嗰日

喂，脫離左關係紙都簽埋

皇家禮炮團準備出擊

點只有D

又foul

好撚柒慘
仲要love 個無辜樣好可憐

最唔識發脾氣既球員

個樣俾人恰到上心口都無發脾氣

love 個無影手係玩得幾正

不過連球證都fake埋

俾d 火我

垃圾刺好醒神

輪椅

parker仔

It成日刷存在感

Love頭先個兩犯真係
Embid唔掂得架

騎一出班後備就拉開返

我都覺 好想知佢會打成點

morey同capela玩nba live

過埋第三節唔倒水先吹奏ok?

猗班後備好撚癲

有25+5夠喇

咁都foul??!!

黑到LUE都有火

好心球證睇唔到就睇replay啦

拍落吾皇d粉度

呢下

掂都掂唔到

76啲雞係咪on9?

Ben真係敗家仔
Embi打得咁辛苦

清會唔會大貪左d

成個第3節都好黑下

今日西門跟紅撚屎到

76人啲雞黑到咁都輸十幾分
笑撚死人

lue終於有表情

垃圾76狗

想做大帝vs大帝？

76果個係罰球大帝？

垃圾病今場隱曬形

果下好霸氣

成日咩尊重裁判
有啲你真係亂咁吹就睇啦

我突然有少少慚愧成日話要換佢

好撚on9

你皇力撐仲換咩鬼？
防守都上軌道啦

sorry

黑還黑
你黑到love四犯

登登上年比個數據仔打劫左個mvp
今年真係要搶番番黎

可惜 Frye 今場準過 Love
有種吹走 Frye

parker去抖了

我諗係吾皇對位mb

Mb ready好1 on 1

吾皇係咁猜返個波出去，激嬲銀仔

呢排好過10月好多既
不過岩岩個下我濕濕地 好霸氣

佢終於知點用wade要讚既

Tp9狀態唔差

想睇gif

Jr斷骨未

jj 扶唔起mb

Jr

咁撚友誼,MB幾下訓哂落去對面都拉返起佢

kk好撚癲

睇落速度上無跌watt

準備跟第二個大帝搵食

有冇人睇緊 pistons vs celtics

Jr今場食咗乖仔藥

根本dwade自動波黎 帶住班bench當自己係熱火咁打

占韋好似想招攬灰熊炒左個教練
以前係熱火合作過
被灰熊炒左
占韋都發TWITTER力撐

係要更嚴格控制出場時間

Jr御用太監

kk

以德報怨，等mb內疚主動同ref講無foul

屌好心好啲出埋可愛喇
想睇可愛

屌 lma空哂射唔到係要帶兩下有body contact先入

岩岩番黎係咁架啦

佢有存在過咩

射姿嚟

節奏依d野好難講

成隊騎士都係人才
得閒放kk射到你濕又得

100%好番先啦

就咁睇一場騎又覺得好似同湧有得打咁

佢好似幾多人鍾意。見佢同隊隊波都一定有人有水吹

去騎做住助教先。

又燈

求Lue爆爽身粉gif

ariza傷

Po未開始就燈

火箭比網追到啦

法國今年東岸係近幾年最好睇

KK+wade 個bench真係幾勁

76人冇乜手感啫

KK準撚到痴撚線

Kk亂出手都入 好撚癲

近排咁hot先黎傷

騎防守好左

佢係得呢度值錢

難得開波咁醒神 tp一落場就食哂屎

罰球大帝出得仲多過真果個

佢仲要係人地比佢粒波啱啱到手先入

frye都守到mb

wade

wade block到

wade block 大帝

wade block!

Wade block

It

投降啦

今日要番工冇得睇

成日影佢

Frye 單防不嬲唔差

mb今場

TO夠未

嘔奶真係癲撚咗

IT復出 占士係咪可以抖返場

佢好似啲去睇波嘅細路

同大家暗示就黎出番黎

MB又上堂 橙

夠鐘轉台睇Boston celtics
留名irving第四節爆

未來是你的

因為今季吾皇d 3分同pull up好撚準

大帝拉大帝出黎1 on 1

gordon 近6場食哂屎

病今場好撚廢

四巨點撚打 頭寒算

佢今季好撚勁
係贏到波既養生籃球

Yogi真係好廢

原來嘔奶全中

mb都冇手感 不過hustle加番分

騎出謝夫綠mark佢

入未

cls 11/11 28分

wade跳唔起

76射極都唔入

佢唔識射波真係好難搞

點知未來5年每年都係playoff同MB講呢句跟住踢走佢

屌76啲三分垃圾就咪撚射喇
射到我笑撚咗

keep住刷進攻籃板

攰喇
今場出咗好耐

今日竟然要靠Smart Carry

終於有人發現呢個問題

BOSSSSSSSSSS

我皇又入行路mode

占士啲暗諷真係好正
贏太多就扶隊友都唔防守
快攻由人地五打三

ben發脾4

垃圾刺d turnover低質到離哂譜

SIMMON咩事

傷咗？

病西文咁快又傷?

老實講牙ben今日算係咁啦 一年級咋

聽日back to back, james仲唔抖

熱火聽日贏硬

我皇要打60分鐘

今日出30分鐘唔算多

不嬲都講左好耐

Pop肯定屌到pk

Barea

上年都有講啦jm9

要幫老婆出頭，不了

打馬刺buff

Draft前都係咁講啦

又handshake
騎士handshake 隊

76頭先邊條友射3分
完全係中學雞推波式3分

ben 傷right ankle

炒30

NYK呢排又搞邊科

猗個zizic又真係幾大隻
可惜好似幾慢

又要準備睇lma一挑9

身高手長又夠橫 副body唔差

基石同皇邊個值mvp
基石無cp3 都照贏
皇由13名打上黎3名 第4節carry 又無IT4

現形

基石 戰績取勝

3pts 2/25

8%命中率

基石啦

oladipo今年會唔會入到ALL STAR

數據差唔多 睇戰績會比基石

有機

轉台睇四節榮

pop又t foul

盲架球証

冇戰績
數據唔超班
冇星味

Ben傷

D盲西球證真係抵鬧

Pop:輪休先 byebye 你條尾

東岸真係有機架

花式走場

騎士後備4個+20 , 1個+10
正選1個+10都無 仲要有個負數

wade帶後備真係有料

登登今場會唔會贏唔到

塞係咪要輸喇

仆街 屌緊完人仲可以早放工

我牛竟然lead到刺

點會
垃圾網四個正選都傷撚曬

今日騎由頭帶到尾

打刺不嬲有buff個播

刺好多低級to

paul仔幾掂咁

同癗打蛹有buff一樣

東岸一二哥
Celtics贏騎好似上到第二

痴撚線啦實入到

我懷疑pop係睇到眼火爆屌鳩球證洩憤

遲早都上

歌王都話無星味??當日入樽賽已贏盡掌聲

想輪休自己啫
都70都唔想自己心臟病發死

有3年約應該養成3D

今年打得仲勁過pg

4、騎士（12勝7負）

上週排名：13

節奏：100.6（12）進攻：109.5（4）防守：108.9（29）淨勝分：+0.5（14）

上週，詹姆斯有兩節比賽的表現非常出色，對陣活塞的第一節得到16分，對陣籃網的第四節得到23分。那兩節，詹姆斯的三分球都是4投3中。主場險勝籃網和黃蜂，意味著騎士還沒有打出最佳的狀態。但是在這波7連勝中，騎士的防守效率排在聯盟第10位，而且板凳球員的發揮非常關鍵。這7場比賽，當韋德和Korver同時在場，騎士在146分鐘內淨勝77分。

Nba官方實力排名 騎已經升到第四

唔係話東西合併？
合併左入條毛

PG比人當3D用
嘔奶核心 冇得比

東岸除咗阿榮仲有邊個Guard好過佢，我覺得正選都值

都係照東西岸咁揀 但票王可以揀隊友咋

BOS FOULwhat

分開選完再猜隊呀

撞牆呢

係分岸分完票 之後兩邊票王係兩岸揀人

Lma又fake

標標都好過撞牆

投票仲係分區
隊長再揀人only

要叫聰明哥了

BOS又cup到

哇 幾百年無見到lma呢招fake到人

咪都係我皇咖喱揀自己友

係咪終於有占士兄弟隊

會唔會上電視兩個玩遊戲王咁款

Smart

禿頭跟一步唔跟落去fake9 lma

絕對有可能係 Lbj Melo Cp3 Wade
選埋鳩猴就好玩

wade今年入唔到啦

宜家頭四係塞箭湧猗？

有無人點解活塞今年打得好

鼓佬罰球好番

活塞今日輸波係

嘔奶今年點都all star架啦
至於揀人都係吾皇同curry揀姐

屎綠今日剷籃幾好

AB帶起全隊攻防態度 仲有harris手感火熱

輪椅復出毛巾立即好返

Pop:計劃通 落後詐下型 又早走得

相生相剋

今年東岸冇左PG,Butler,Melo,Millsap
Melo上年係頂Love嘅
淨返3個位我諗會俾Por仔,Beal,Embiid
IT唔個幾時復出
或者仲有一個位剩
睇下邊個爭到

多左Avery Bradley，唔使靠RJ

活塞要贏了

幾耐無見過佢快攻pull up three入

鼓佬D rebound per game仲高過point per game既

ab0帶來防守

塞今場憨鳩鳩

Beal今日要入as

Bradley防守真係好勁 守死Irving

活塞想打一輪 朕嚟橫掃

點入
塞你入拳頭落ass?

鼓佬

痴撚線

鼓佬勁撚到

Bos又豬了

聰明仔

ON9仔又吊命

Cp3係到調轉刷數據

瞓左無睇，朕俾76人大炒幾分？

鼓佬貢準

係咪要串柒禾地牙

Kyrie呢球on99落手偷

證明罰球係有得練

Horford 犯規

反觀9猴

佢今年all star都好大機
起碼大機過love

吾皇：朕練咗15年宜家終於練好咗

兩個今場都唔知打咩

交下學費，未來是你們的

快樂猴

聰明仔throw game

再睇舒琪

叫定who need lebron 先啦屌

love 14+10 想入？

垃圾綠又輸了
爽

阿榮 撞牆 標標 DDR 細龜
吾皇 字母 獨角獸 神獸 鼓佬 Horford

最後一個位阿笨/T Harris/ Love爭

鼓佬24分20板6助攻4個偷波

冇計 頂左中鋒位少左好多數據

活塞完美克左塞 睇黎今年活塞東決都有可能

鼓佬又26分21REB

2/3=要過我皇
👋

鼓佬26分+21板+6助+4偷

過一個月就落返4 5架喇

我皇季尾落第8，玩黑8

最驚奇係今年助攻上升左好多,由生涯0.8 上到3.4

全面進化

發覺周圍都係雷霆d人
仲要個個都打得幾好
總之好過雷霆

證明罰球好嘅會連帶個腦都會好番

活塞打騎唔差 兩年前po場場磨到close game先輸

可能熱火會有一個位

雷霆揀人有啲眼光

又單單打打我龜

連登又逼害

網暫時豬少過三十分 巧勁

Tobias Harris真係俾人嚴重忽視

Pull up 3!pull up 3!

今季多左好多手挮手傳波 再加隊友識back door

有鼓佬在 應該東部前三

騎已經升上東3
季前d人仲擔心po都入唔到

東你老母部咩
岸就岸啦

等睇我皇爆計

仲話禾唔識帶隊

占屎帶隊佢地幾歲

騎士後衛JR-史密斯當地時間今天上午得知了自己表兄弟不幸去世的消息，但是他仍將首發出戰與76人的比賽。

屎綠有無咁勁呀

吹大左喎
仲有龍巫
依啲遲早上返黎

你死啦你 串回憶大哥

刺準備反cup

俾佢打埋pg咪幾好
個時買pg13啦

鼓佬有冇機入防守1隊

屎綠

今日想睇禾勇唔出廢鳩手感25

橙
諗極唔明Celtics仲有人燒it9波衫

9拋
Lma:屌你

Cp3 lonzo ball化

淫k之夜

咁ball係呢個位多數11射1中

［灰熊教練被炒+Marc尋求交易？］2017-2018 NBA賽季討論區（60）